點解清末唔將所有省租晒比八國聯軍

淨係留返天津北京以北，咁咪冇辛亥革命囉，至少滿族唔洗亡國，就算99年以後列強走數，最多咪好似而家蒙古咁偏安一角咪幾好！起碼保住祖先既舊國土！

利申：唔識歷史

冇晒尊嚴

川島芳子格格比人用漢奸罪槍決咪重冇尊嚴，人地都唔係漢人，漢咩奸啫！
八國聯軍一個國家租一個省，每年收租養返掂自己d八旗軍隊，將來重有機會！